（回流）有無巴絲打需要中英數心理學補習老師

可以教中 英 數 心理學
女 岩岩GRAD 廿頭 唔算唔靚女（希望哩個唔係你PM我既原因）
中文我HKCEE 5星 睇過好多流行同翻譯小說 （唔係易經果啲）
數學我攞過奧林匹克數學銀獎
同埋海外讀U果陣CALCULUS全班TOP1 A 被請做TUTOR
著名海外大學GRAD （邊間就私下講）英文流利
我出國前英文HKCEE攞F， 依家起碼B到，所以識由低教起，同埋無學唔到英文既人，只要你有心
PSY MAJOR可以教心理

我心地好好，好有耐性，唔會笑人學得慢果種人
希望有巴絲可以REFER我補習 主要想教英文
希望教HIGH SCHOOL/已就職 肯聽話學既人
有意PM我電話，好快會CALL/SKYPE

搵老師你講樣托柒呀?

搵老細就留低相啦屌你老母臭雞

how much 1q

我講樣係因為有助搵學生 讀心理學想搵錢啫。
我粗口都非常流利 不過我教學生果陣唔會爆粗或者用高登術語
希望你可以介紹學生黎 我主要想補hkdse 對小朋友無性趣

我覺得不行

大家可唔可以比啲意見隨左係高登 點搵學生好？ 想幫人英文補底

幾錢

$150 ？ pm

可唔可以要求著黑絲幫我補習

即係數學咩grade 無星？

有意, study ig 傾

會考D 去左外國先開始做功課

想考jre 有方法教？

以下係咪全部都識? 係的話留個tg再傾。連登係無pm.

1. Sets, number systems and functions
2. Sequences and series, continuity and differentiation
3. Linear algebra and matrices
4. Eigenvectors and spectral theory
5. Integration
6. Multidimensional calculus and optimization
7. ODEs and PDEs
8. Probability theory and stochastic calculus

我想準備讀master in financial engineering

連登有pm功能咩

唔識 你果啲要大學讀math先有讀

ok

新用連登，唔識。。。。咁點留聯絡方法咖。。。

樓豬 禾今年中五就快考dse
但係禾成績好差 點聯絡你？
可唔可以上你屋企補

咩係tg

可以 我有Facebook/phone number...我唔識點係連登text....

樓主自貼保證桃李滿門

支持樓豬 自照

telegram? my account is catsslave

一係你留tg
一係叫人留tg

巴打你諗住出幾多錢請人敎?
呢啲野市價應該好高

我依家讀緊一個心理學文憑
因為note係用英文，而我本身英文唔太好，所以好多時都睇唔明d note
我想搵個人教下我讀英文同心理學既方法
唔知樓主幫唔幫到我

搵日約出黎睇你啲notes？ or email them to me.
我用英文讀

我識個女仔applied math B.A. GPA 3.53可以教integration 但佢收$800
有意留電話

integration鬼值$800咩 搵個識M2都曉敎啦

1. Sets, number systems and functions
2. Sequences and series, continuity and differentiation
3. Linear algebra and matrices
4. Eigenvectors and spectral theory
5. Integration
6. Multidimensional calculus and optimization
7. ODEs and PDEs
8. Probability theory and stochastic calculus

紅字就真係市價高喇

我都唔知市價。可能因為佢有兩年經驗。係美國係數學教師。

可能係advanced啲既integration
btw, stochastic calculus

psy可以點補 我final yr
除咗背之外有乜好補 真心

都係既。有時theory睇唔明，同埋唔記得邊個study support可以提下咁。 一齊brainstorm點背同討論new ideas

你有冇d咩聯絡方法？
或者我直接send d note去你email
不過我唔係全部都睇唔明，有d比較簡單既就睇得明

catsslave11@gmail.com

英文你會教咩同點教？

話說係公眾地方同個小學生補習
佢每次補完都會現金比學費我
但今次佢話無cash 話媽咪遲啲會過數比我
最後佢呀媽打電話屌9我
話個女補左一個月啲英文無進步
但事實上我每堂比佢既功課全部無做
叫佢溫默書完全唔溫 次次默書岩一，兩個字
然後玩失蹤 走我數

我應該點做好

利申: 有佢屋企地址同電話

兜生意就搵補習中介啦

話再唔俾錢就打上佢學校

睇過好多流行同翻譯小說 補中文 人唔笑狗都吠
咪撚誤人子弟啦仆街

vocab字義 組句 發音 解grammar
洗腦式狂重覆

咁你咪繼續吠囉

咁你補果陣同個學生做咩
唔係補果陣幫佢溫既咩

英文f左入到邊間出名海外大學呢？
老實 你考次dse 有好成績既自然有學生 你自認教到dse 但隨時係誤人子弟

補個陣教佢做reading 然後解題
教生字 講解意思 點樣應用係句子度 糾正學生發音
教grammar
教佢做數
然後會做dictation
點佢自己唔溫 dictation無意思

Good idea👍🏻